眾新聞中國組 福建海上漂浮酒店被指非法佔用海域 遭勒令停業

#眾新聞中國組 #網紅酒店

眾新聞中國組
福建海上漂浮酒店被指非法佔用海域 遭勒令停業
Feb 24, 2021

眾新聞
58.1K subscribers

海上漂浮「網紅」酒店位於福建漳州東山島對出海域，但酒店開張不到半年就被勒令停業，原因是這間酒店被指在未取得海域使用權的情況下，涉嫌非法佔用海域。外界同時關注到酒店會否造成污染，負責人林惠龍承認，酒店廁所及餐廳的污水都是直接排入海中。

【全文閱讀】

#眾新聞中國組 #網紅酒店

呢單新聞有乜公共性

把聲好親切

請課金支持好新聞

而家冇左有線個朵想返大陸調查都難左好多
應該會少左好多以前嗰種新聞

食咗誠實豆沙包？

推下
發覺轉左網媒, 真係少左人睇, 曝光少左

咁執柒咗佢啦
R課金度日長遠唔係辦法

要靠樓主呢條飯民賤畜打手開post曝光
真係夠撚晒節墮